6月頭考永孝街，搵邊個師傅好？

6月頭考永孝街，想搵個好啲既街師傅，有冇好介紹。

留tg 我比我跟個師傅電話你

Wucfu

都就黎5月先搵師傅

我6月9永孝街跟緊個幾好

你諗住學2,3堂就去考?!

6月2永孝街

點解學車要九龍塘上落車?
上1.5個鐘堂，坐車來回都用左半個鐘
考澤安說就話近，點解考油塘都要九龍塘上車浪費時間?

因為要就佢上一個學生落堂

係 唔中意咪唔好學囉